Projekt, napisan za izvedbo vaj pri predmetu Laserski sistemi na Fakulteti za strojništvo UL.

Program ima dve funkciji:
* preračunavanje veličin gaussovega laserskega žarka,
* preračun fokusiranja gaussovega laserskega žarka